打機一定要用SSD？

見過人咁講
我覺得除左load game 快啲好似冇咩用
對fps 有冇影響？

load快啲無用？

玩單機game load過場都等死你

睇你打咩機
要load嘢嘅game都會用得着

開機快都夠你爽幾年

唔係好爽姐，都係咁用

唔洗草錢買
有多餘錢買就OK

保你唔會因為遊戲中load圖load檔而疾機降低FPS算唔算有影響?

唔一定
56K足矣

冇野係一定既 睇你有冇錢同想唔想爽架姐

同煮野落調味料嘅道理一樣

SSD又唔貴

不過用過你就知差幾遠

拎GTA5黎講你無SSD真係唔好玩

GTA5有ssd也覺慢 乜柒都要load

都睇情況 唔係人人都日日關機
我就日日關機 但關機時間都可接受
但入左桌面啲程式開得慢係真嘅

GTA

用過 64gb 個時買700-900 唔記得左

而家256gb 都係七百幾蚊

Mx500 好洗好用都係600到

我見達哥用部行 5400 hdd嘅ps4玩 watchdogs 同far cry 同 mhw 同 人中 load入去嗰吓真係慢到仆街

唔明佢點忍受到呢種速度

PC我自己用nvme ssd開watchdogs2都嫌慢...
用HDD實等到恰著

Load就係差ssd 如果無既話你等個陣都等得唔爽啦

500GB 都係一千左右

有啲games死咗要再load、過地圖又要再load，用hdd真係浪費自己唔少時間

要換SSD嘅話，係咪必須換成內置先比較有效果？

PC一般都係插sata㗎啦

同上網一樣
56k已經夠

無知一問
SSD裝game隻碟唔會好快打柴咩

仲有人唔買ssd

你答左自己了
我第一隻128用左4年到 都仲用緊

pubg裝係hdd度
load埸極慢 人哋已經係嗰準備區等人齊開埸
我仲onjj卡係嗰黑色又有字嘅畫面
load好嘅時候 已經係飛機飛緊
開門又慢 執野又慢
攞返落ssd問題已解決 開門快咗 執野快好多

有時候hdd負載好高嘅時候 隻game(blue reflection)行一步load一次
搞到我忍唔住又轉返ssd度

pci e?

快過一般SATA

你要搞清楚HDD同SSD嘅內部構造

但有時有啲game係要等埋其他人load哂先開game
單機game有優勢

開左game仲有影響？

時間就係金錢,

你每一次load 慳左dd ，你半生人加埋就好多
除非多出黎的時間你都係會浪廢左佢
如果唔係多出黎的時間，分分鐘係你發達的機會

睇番你D comment都係覺得HDD就夠唔洗SSD,咁問黎托柒咩

你開咗game 都係要load野
過圖要load 儲存要load

文書機都要SSD

等你説服我

呢個真
Game嘅問題

單機mode效果顯著
但係線上mode 等人等server 等到想死

GTA5放SSD會load快d? 真係唔知快得幾多

唔一定

感覺ssd 用係剪片好用好多

根本做咩都一定要用SSD啦 下話？

你咪繼續HDD或成最大贏家囉
想知道真相就平平地買個128嘅試下啦

唔係話一定嘅
SSD基本上快三四倍 睇你自己覺得個價值唔值得付出

你咪唔好用囉 點解要說服你

打機？
打飛機都要用SSD 呀

講得依句證明你冇打過GTA 5

你真係聰明

960 PRO

intel 900p

咁大家點睇加速卡？intel optane呢張

我fd死都要買hdd做開機系統然後話用呢張卡就可以完全取代ssd，仲笑ssd容量少又貴

佢話用左就=有隻幾tb既ssd

唔洗買咁貴既512/1tb ssd

我係想知真唔真，負皮又唔答

佢講既係真點解ssd d價仲咁貴，大家整返張加速加再加隻幾tb hdd咪做乜都好快唔洗就住就住？

睇過好多review都係話900P係一般情況下同960 Pro差唔多,唔建議特別去upgrade

反而就快開賣的970仲好J

5年前買隻128 要成千蚊
今時今日學上面咁講700 幾蚊已經有256
你諗你啦

唔係要intel平台至用到咩？
同埋要行win10

不了 900P 4k隨機讀寫勁咁多

2018年啦 HHD基本上只係用嚟擺資料 之後擺唔常玩嘅game
常玩嘅game同系統都擺SSD啦 load嘢差咁遠

咁唔通真係買得過
我仲屌佢唔識野亂買

好心急想打個J即刻開個chrome諗住去xvideos, 褲都除曬未見到畫面個種心情，你明白嗎？

Ssd得128gb 放晒系統嘢就冇位

PC新板用M.2多

會唔會已經射埋？

想知window 佔幾多

20GB up
睇下你識唔識搞系統

256gb ssd都平啦，128gb 寫入了又慢(都係快過hdd)

話打機冇用真係一笑置之

咁應有仲有好多淨

下 姐係如果電腦有hdd同ssd 係入面會見到兩個盤？

依家512GB 有邊隻性價比高？

你會見到一個C Drive 一個D Drive
前題係你無再分割硬碟

跟住就將啲game裝係D?
其他野就裝係C咁？

睇個人喜好，想快就裝落ssd 一般野就hhd

明既

有d game裝係HDD會有shuttering

我個c drive 2TB冇割 裝OS，買隻128GB SSD ，clone到去SSD嗎??

我未聽過有人裝完ssd會後悔

買細咗 好後悔

之後裝一兩隻大作已經冇乜位剩

我想我有
ssd c drive.
HDD D drive
點樣Set 曬依啲嘢落D
* User profile (即係原本c: \users 下面)
* Page files
點解咁問？
* 因為我唔想Temp 同埋 temp internet files 寫ssd
* Desktop , my documents, pictures, music , video, download....Etc 分分鍾會用好多位.
* Ssd 太貴冇位放咁多嘢。我淨係想用ssd放 Windows, program files

我想問點做，我揾唔到有教學

ssd開機 但game放入hdd
load game 會快過純hdd咩？

基本上所有電腦嘅C drive都應該用SSD，HD LOAD得太慢了

agger

新就係咁做，咁我現有啲點改？

yes

剪下 > 貼上

P.S. 電腦白痴，不喜勿插

我底版有m2位未插，買m2同sata ssd有乜分別？
想買嚟做C drive

pubg裝SSD 開門會快啲??

load嘢會快啲

fps都有增長
我都唔知點解

有左SSD真係唔覺部機用舊左會慢咁

依家多數M.2 SSD係比SATA SSD更快，但有機會同時用你兩個SATA頭！

三嚿水買隻 128gb ，部5年文書電腦重生